@涼茶舖賣酒入。

下個目標

點解咁多人想同你認親認戚 碌撚好含啲

樓主又殺人

唔@然翁P？

樓主弱智都唔放過

大人不記小人過。

條撚樣研究緊點打飛機
唔得閒入嚟㗎喇

有無眼帶仔包膠 除左佢起個人底外

做咩Ching嬲死咁起晒佢底

嚴格黎講冇起過

連佢同事都搵左

放過人啦

唔@佢老友禾稈冚禾稈？

我可以幫到你

殺人預告

殺人榜第一

又有人死...

得罪樓主條賤種真係未死過

師兄唔驚死

死亡恐嚇

狗拿卡

屌打錯 想打狗拿卡

奇拿卡

香港又少一件垃圾

樓主HO BALL

Lm

你今鋪大撚鑊

樓主狼人

想死？

已追蹤樓主食花生

樓主是狗。

戰神

樓主極度好勝

30萬個會員遲早比你殺灑。

2021年仲係p就由得佢死啦

你2020年都係p

殺一是為罪
屠萬是為雄

你認錯人，我未曾p過

佢好快2021都係p

應該計埋嗰隻及利亞血統狗 嗰日即刻抽水上嚟屌體育台啲人 平時就縮咗入老母個臭閪度唔係就揀一啲冇人留意到佢post同人嘈但最後尾都要笠水

拉。